班狗成日抄牌收公帑

究竟有無人/app 可以報料？
因為
1) 要班狗交數都要行多d路
2) 要班狗睇到都抄唔切
3) 唔想俾錢林奠

當香港人仲掛住排口罩 搶廁紙 討論邊個邊個ig女神

幫手推thx

收皮啦 你班撚樣周鳩圍泊無車唔好養車

延續我登輝煌事蹟
借位幫推
［告急］名校secret戰線要人啊

唔違例泊車咪冇事

收皮啦，日撚日塞車就係你班撚樣鳩泊，搞到大車過唔撚到灣，double parking3線得返1線，仲要有d離鋪到泊上行人路

買得車預左比320

光復香港之後你違泊一樣要比
到時抄得仲勁
冇錢咪學人揸車